+++
title = "Приём вопросов на школьные турниры"
date = 2007-02-06T07:49:14
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/02/06/priyom-voprosov-na-shkolnyie-turniryi/"
permalink = "/post_562/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "priiom-voprosov-na-shkolnye-turniry"
aliases = [ "/post_562", "/2007/02/06/priyom-voprosov-na-shkolnyie-turniryi",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые авторы!



Начинается прием вопросов для пакетов ЧГК трёх юниорских турниров (участники &#8212; дата рождения не позднее 1.09.1989) &#8212; Чемпионата России, Кубка Московской области и &#8220;Заводной апельсин&#8221;. Всего будет использовано 90+36+60 вопросов. (Возможно, пакеты КМО и &#8220;ЗА&#8221; будут пересекающимися, тогда потребуется меньшее количество.) <!--more--> Редакторская группа - Ирина Шихова (Кишинёв), Константин Кноп (СПб), Денис Гончар (Одесса).



Вопросы на КМО и &#8220;ЗА&#8221; принимаются до 3 апреля 2007 г., вопросы на школьный ЧР принимаются до 17 апреля 2007 г. Можно слать и те, и другие в общем письме по адресу kostyaknop@gmail.com с пометкой в теме письма &#8220;ShkChR&#8221; (или &#8220;Priem voprosov na shkol&#8217;nye turniry&#8221;). Редакторы оставляют за собой право выбора, в каком из турнирных пакетов будет использован тот или иной присланный вопрос.



Обязательные требования к присылаемым материалам:



  1. В каждом вопросе должны быть указаны имя, фамилия и город автора вопроса. В письме с вопросами должны быть указаны также контактные координаты автора.



  2.     Проверяйте      свои      вопросы     по     Базе     Вопросов

        

    

    (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;.



  3. Включайте в вопрос все необходимые указания ведущему, исключающие различные варианты прочтения вопроса (в том числе: должны быть даны все транскрипции слов, написанных не на русском языке; должны быть указаны ударения в сложных словах; должны быть указаны знаки препинания, требующие прочтения (с указанием варианта прочтения) и т.п.)



  4. Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагались другим редакторам или бета-тестерам, указывайте весь список лиц, которым известен данный вопрос.



Рекомендуемые дополнительные действия:



  1. Пожалуйста, перепроверяйте все использованные в вопросах факты по надёжным и достоверным источникам информации (снятые вопросы оплачены не будут).



  2. Оформляйте вопросы в соответствии со стандартным форматом оформления (http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



  3. Если вы хотите, чтобы ваши вопросы не редактировались, то есть могли быть включены в пакет только в том формулировке, которую вы прислали, - сообщите нам об этом, это избавит нас и вас от возможных проблем и взаимных претензий.



  4. Для российских и украинских авторов. Если вы готовы получить гонорар за вопросы в виде пополнения вашего счёта на мобильном телефоне, вместе с контактной информацией укажите сразу номер этого телефона, ФИО владельца (на которого он зарегистрирован) и название оператора сотовой связи. Если вы готовы получить гонорар переводом на свой счёт в одной из электронных платёжных систем &#8212; укажите платёжные реквизиты.



Подпись: Ирина Шихова, Константин Кноп, Денис Гончар